大家踢開咩街場？

小弟想星期六日同朋友去街場跟隊鬥波，有冇邊d場多d人踢同好玩？最好九龍
利申：好廢

近十年街場無咩人跟隊
以前（十五年前）沙田區個個場星期六日都有兩三隊跟緊

到到都book左場

星期五晚康寧

因為慣左人地卜左場

好掃興

兩三隊咁少

咁人地真係卜左場, 要怪就怪政府俾人卜

自己一條友可以點跟隊